WENDY又黎料。。。

天使

6永係角落喊緊

好正

仆街sbs

想娶佢做老婆

佢似就算偷食都唔敢出聲個隻

wendy超撚正囉

又無新歌又無節目
要係宿舍到搵野做打發下時間

牙clean呢

仲會幫你保守呢個都秘密

個胳肋底幾正

食橙連埋橙皮 好能扮嘢

佢地好朋友來

你jer能完未

好女仔

駁唔到淨係留負皮好嬲好嬲

無懲罰黃店？